有冇人同我一樣都好憎人搽指甲油同gel甲？

唔知點解由細開始就覺得好核突
但近排越嚟越多人搽/gel
真係好嘔心

男人唔洗搽啵

Gel甲/畫花/立體裝飾最嘔心

女仔/女人指甲修長揉好正

最鍾意見到皮膚白既女搽左深紅色
無色/白色/粉紅/紅都鍾意

指甲油接受到 其他不了

指甲油都不了

agger

點樣先可以減少依班人

淨係憎鮮紅色 成隻支那雞咁
其他色都好鐘意

鐘意原色光面，微光就夠，唔洗反到塊鏡咁

同理個形唔洗keep到太長

我係女人都唔明指甲油/gel甲靚喺邊
至憎手指有嘢

同好
Gel 甲真係

甲油ok
gel 甲覺得好唔衛生

pmed

甲油都唔ok

我乜都冇搞

Same
題外話 我連呢人噴香水都好憎 啲味一係就太重太化學 一係就假撚到仆街
都唔知啲人噴黎做乜鳩

指甲搽深色我會覺得好怪

我見到就諗起一隻隻小強係手指度咁

層gel甲厚到

細個會覺得靚
大個左覺得唔搽乾淨d，搽左好核突

咁撚樣都可以引到啲絲打狗衝出黎利申絲打同貼手
樓豬好波

改邪歸正

唔留甲就ok
最頂唔順長指甲

最憎啲肥手指搽

我自己好憎搽呢啲
有次我問男朋友，佢覺得搽指甲油點
佢話幾好睇
我開始質疑自己

其實我見到指甲有邊好唔自在
有邊搽返少少野好d

巴打細個係咪咬手指??

絲打d指甲形狀同我嗰d 好似

皮膚白同滑嘅搽色好淫好撚正

有時會咬

新整 感覺還好

不能認同更多..Gel甲真係好撚嘔心
尤其是見到啲女仔gel甲用手機真係一種享受
生翻啲新既指甲一半係gel甲一半係原甲又唔打理

得臭西港嬸先會整gel甲
後生女好少整

如果後生女開始鐘意整代表開始變臭西了